【轉自品蒽】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？

轉自：
----------------------------------------------------------------
连登的香港同胞们你们好。对不起，我知道你们大多不喜欢被这么称呼，请原谅。

----------------------------------------------------------------
我这封信在8月3日上午就开始构思，结果因为我个人的原因导致的许多波折，现在才写出来，已经是晚了太多时日，但愿还来得及。

你们的运动从6月9日到今天已经是第100天了，港共林郑在中央的支持下搞了动议撤回，在其它4个诉求上又决不让步，以退为进分化你们，几乎令抗争陷入低潮。警察也更加滥用暴力、逮捕、监禁、酷刑甚至是性侵制造白色恐怖来对付你们，编造谣言来抹黑污蔑你们，蓝丝黑帮更是愈来愈疯狂地碰瓷、殴打、辱骂你们。

即便如此你们也没有放弃，还在坚持着抗争。这真的令我肃然起敬，可你们的前景已然危险了，为此我心急如焚、寝食难安，一直在思考着怎么能帮助到你们。

我其实对这封信的内容有些犹豫，我害怕我出的会是你们听了会迎来揽炒结局的馊主意。尽管你们已经把玉石俱焚看作一个可以接受的选项，但是我还是真心希望你们能够不要同归于尽地到达成功的目标。但不管怎么样，我总归是写出来了。
----------------------------------------------------------------
我提出的建议是你们应当升级逆权运动的精神内核，发起更大的革命。详情如下：
----------------------------------------------------------------
一、升级诉求
你们可以点名回应向太陈岚和何妖君尧提出的十个和十二个狗屁诉求，增加如下诉求：
--------------------------------
1·要求立法会立刻通过落日条款引渡陈同佳到台湾受审。
帮助潘晓颖和她父母争取正义的行为可以最大程度上争取蓝丝和大陆人的人心，尤其是在绝大多数大陆人根本不知道有这么简单的办法的情况下让他们知道这一点。

2·要求修订法律允许香港法院对香港人在香港以外地区的犯罪有长臂管辖权。
这样可以断绝以后再推什么引渡条例的需要。

以上这两点诉求将会使港共陷入左右为难的境地，还会让相当一部分大陆人也看清林郑的醉翁之意不在酒。
--------------------------------
3·要求特区政府停止修建智慧灯柱。
我们应该都同意这很有必要。

4·要求特区政府将广为传唱的反送中运动歌曲中的一首定为香港的正式市歌。
这个只是提出就行了，不要强求能达到。

5·要求国家主席或国务院总理或全国人大常委会委员长或中央港澳小组组长亲自代表中央政府出面与全香港抗议者选举出的谈判代表直接见面对话。
公开宣称如果没一个人肯来，习近平就连当年的李鹏都不如。

“为什么都点名要习近平出来了却还要叫其他人？”
“中国人的性情是总喜欢调和，折中的。譬如你说，这屋子太暗，须在这里开一个窗，大家一定不允许的。但如果你主张拆掉屋顶，他们就会来调和，愿意开窗了。没有更激烈的主张，他们总连平和的改革也不肯行。那时白话文之得以通行，就因为有废掉中国字而用罗马字母的议论的缘故。”
──《无声的中国-二月十六日在香港青年会讲》鲁迅

能够跟中央对话是开窗，跟习近平对话是拆掉屋顶，这是提要求的艺术。
--------------------------------
我建议你们也学习林郑的以退为进。真双普选这个诉求我看可以作为一个非不应不散的诉求袋住先，增加下面这两个诉求来代替：
--------------------------------
6·要求在现时的立法会二十八个功能组别的基础上恢复主权移交后特区政府立法会功能界别选举时没有继续采纳的新九组。
顺便科普这段历史，尤其要强调上世纪五十年代如果不是周恩来威胁要出兵，英国就要给予香港跟新加坡相当的自治地位了。

7·要求恢复主权移交后被临时立法会于同一年冻结和废除的工会《雇员代表权、咨询权及集体谈判权条例》。
揭露港共的无耻黑历史，也带来经济上有更公平改变的机会，同时可应对匪共派国企进入香港控股香港企业资产的局面。
----------------------------------------------------------------
二、自由中国的新五星红旗
你们挥舞美国国旗，唱响美国国歌，让美国民众对你们产生更多的共情心理，这样很好很对，但是还不够。天助自助者，想让美国政府更出力帮你们，必须要让川普和国会山看到你们有向中国输出革命的能力。

你们用黑洋紫荆旗代替了紫荆花旗是很不错的，巴丢草设计的列侬墙旗可以用来向自由世界宣传，但是你们还没有找到合适的替代五星红旗的旗帜，你们创作的赤纳粹旗可以用来批判，但是批判的同时也要给予中国人民新的希望的标志，幸运的是这里我能帮上忙。

现在请让我介绍这16面五星平等旗，8月3日晚上看到你们把国旗扔进海里的消息我就构想出来了，前12面是我在8月4日花了一下午的时间设计的，最后4面是在8月15日晚上添加的。
--------------------------------

--------------------------------
改造灵感主要来源于新加坡国旗，也包含有中华民国的青天白日满地红旗和你们的五大诉求缺一不可两种元素。上面五颗一样大小的星星它们有三层含义：
--------------------------------
第一层是代表民主、自由、平等、公正、法治五大理想，这也是中共提倡的社会主义核心价值观的第2、5、6、7、8条。我们应该用共产党自卖自夸的话来反对共产党。

第二层是代表孙中山基于三民主义创立的五权宪法，即行政权、立法权、司法权、考试权、监察权五权分立。我们应该用共产党承认的中国民主革命先行者的理论来对付共产党。

第三层是类似五色旗所代表的以汉、维、回、藏、蒙五族为代表的中国各民族平等共处，没有谁会因为民族的关系比别人受到更多的优待、歧视或迫害。我们应该用中国民间反对现行的民族政策的共识所形成的统一战线来打击共产党。
----------------------------------------------------------------
三、星星之火，可以燎原
你们可以把五颗星星所代表的含义写在这些新国旗的一面：
--------------------------------
“民主、自由、平等、公正、法治五大理想缺一不可；

“行政权、立法权、司法权、考试权、监察权五权分立；

“汉族、维族、回族、藏族、蒙古族和其它各族平等共荣”
--------------------------------
在另一面则写上你们的新诉求，号召全香港人民发起“换旗行动”或曰“改旗易帜运动”(Operation Change Flag or The Reflagging Movement)，以和理非的手段让全香港每一个地方都飘扬这些旗帜，还有用绳子绑在气球下从新界放飞到深圳去。

你们可以发挥想象力设计更多的新国旗，新的五星红旗只要是以红色为底色有五颗一样大小的星星就行了嘛，红色就一定要用鲜红色？酒红色、桃红色难道就不可以吗？星星就必须是五角星、只能在左上角？六角星或者圆点星放在旗帜中间行不行？

你们可以拍摄这些新国旗，和它们合影，然后高强度地发布在新浪微博的热门标签和像是#我是护旗手#五星红旗有14亿护旗手#我和国旗同框#我和国旗合个影#这样的忠党爱国症能量标签下面。
--------------------------------
这能够极大的让共匪国的七十大寿灰头土脸，它们要么得加派好几倍的人力物力去检查现在中国的大街上插着的五星红旗确保不会混入卧底，要么只能让人把没能力时刻监视的地方的国旗都收起来不准挂了。

这可能还会带来一个滑稽的效果──中国墙内网络的国旗、五权分立等词语会变成敏感词，并且包含真五星红旗的图片也会被审查机器误伤。

仅仅是为了能看到这个场面，难道我们不应该去试一试吗？
----------------------------------------------------------------

四、“新”战歌
《团结就是力量》是中国最为著名的军歌之一，从1943年创作问世至今被传唱了76年，是中国军队和中国大中学校军训的必学曲目，它的曲调非常的激扬，甚至比国歌还要有气势，最重要的是它的歌词对现在的共产党是极其完美的自我嘲讽：
--------------------------------
“团结就是力量，团结就是力量！

“这力量是铁，这力量是钢，比铁还硬，比钢还强！

“向着法西斯帝开火，让一切不民主的制度死亡！

“向着太阳，向着自由，向着新中国，发出万丈光芒！”
--------------------------------
你们可以把它作为时代革命的战歌大声地唱出来，所有人都会明白“法西斯帝”是指哪个组织，明白你们想要让哪个“不民主的制度”死亡，本土派可以把歌词里的“新中国”改成“新香港”，国际主义者则可以改成“新世界”、“新地球”。

这绝对能让你们士气高涨，它还会带来一个让共匪心惊胆战的效果：现在中国内地的中学和大学新生已经在军训中学习唱军歌了，这首歌被香港人唱了这事会让共匪进退两难，既不能让当兵的和学生们不唱这歌了，也不敢眼看着大陆和香港的青年人唱起同一首被你们重新定义了内涵的“反歌”。

而大陆总会有一些人知道你们唱起了这首歌，他们会有不少人愤怒地认为你们玷污了它，但也会有很多人会因为你们打出了这样的旗唱起了这样的歌而对自己原本的立场产生怀疑，他们将会开始同情你们，这必将是共产党最害怕的局面。
----------------------------------------------------------------
五、香港假旗行动(Operation False Flag for Hong Kong)
你们可以寻求香港和全球黑客的帮助，盗窃中国的网络水军公司的僵尸号，用这些账号发动对大陆的宣传反击战，在大陆社交平台上制造一些背锅侠。我在这里搜集总结了一份名单：

【拉清单】一份名单 - 新·品葱
--------------------------------
你们可以在这些账号的发言下面评论说：“听说你/就是你_发明/创造/制作/设计_了_新国旗/新五星红旗/五星平等旗？你可真是个_XX人/XXX_！”

还有在社交平台的热门标签和忠党爱国标签下面发推说：“听说@(要背锅的人)_发明/创造/制作/设计_了_新国旗/新五星红旗/五星平等旗”，“发明/创造/制作/设计了_新国旗/新五星红旗/五星平等旗_的_家伙/元凶/人_找到了，微博/知乎_ID@(要背锅的人)”

这会让大陆的舆论引导人员顾此失彼。
----------------------------------------------------------------
六、杀妈行动(Operation Kill Mother)
到了这一步，可能会有新的爱国帝吧蛆和爱国饭圈粉红出征，你们应该欢迎他们，与他们好好讨论讨论六四屠杀，下面这些干货也许能够帮助到你们：
--------------------------------
【对粉蛆打脸必备·上】伪共邪党的谎言 - 新·品葱

【对粉蛆打脸必备·下】所谓的“共和国卫士” - 新·品葱

【干货】对抨击美帝警察执法的打脸 - 新·品葱
--------------------------------
你们可以严厉地质问这些司马蛆虫们“不要说美国佬了，为什么你们的党连跟韩国棒子、俄罗斯干爹、土耳其苏丹比烂都比不过呢？这样的一个政府是给了你什么好处，让你这么孜孜不倦地翻墙替它们卖力洗白呀？”这句话。

“为什么行动代号要叫那么让人生草的名字？”
因为毁灭掉小粉红心目中亲爱伟大的党妈妈的形象对他们中的一些人造成的心理损失会比屠杀他们亲妈还大，当然这个称呼可能太粗俗了，那我们就文雅一点吧，改成“弑母行动”(Operation Matricide)怎么样？
--------------------------------
你们也可以升级口号，把你们这场运动的根本诉求更直接地展现出来，把1989年天安门的前辈的精神与三十年后的你们的精神联系在一块，比如下面这样的：
--------------------------------
民主不死，自由万岁。身土不二，光复香港！Democracy will not Die,Long live Freedom.Body and Land are Inseparable,Liberate Hong Kong!（大中华胶可以把“香港”改成“中国”）

不忘六四，铭记先烈。继承遗志，时代革命！Don't forget Tiananmen/June 4th,Remember the Martyrs.Inherit Their Legacy,Revolution of Our Times!
----------------------------------------------------------------

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

七、紫日行动(Operation Purple Sun)
下面的话是说给香港的左胶和社会主义者们听的：
--------------------------------
中共前总书记赵紫阳，原名赵修业，生于1919年10月17日，河南滑县人。

1965年初担任中共广东省委第一书记，成为当时全国最年轻的省委书记。

1975年10月，赵紫阳调任四川省委第一书记，他在四川领导农村改革，与万里领导的安徽同为后来中国农村经济体制改革的试点地区。2年间四川粮食增产100亿斤，取得了很好的效果，百姓间流传“要吃米，找万里；要吃粮，找紫阳”的顺口溜。

1980年9月赵紫阳在邓小平提拔下出任国务院总理，1981年6月当选中共中央副主席，1987年11月在中共13届一中全会上当选为中央总书记。他在任期间是中共党内改革派的重要领袖之一，大力发展市场经济，还提出进行政治改革，打击腐败，推进改革开放的深化。
--------------------------------
1989年六四事件中，赵紫阳因为同情示威学生、反对戒严镇压，结果在当年中共十三届四中全会上，被撤销中共总书记和中央军委第一副主席等一切党内外职务，一直软禁到2005年1月17日逝世，享年85岁。

他在八九民运时被普遍传说大儿子用批条倒卖彩电，但在他倒台后对他进行了为期两年的调查却没有被公布任何问题和罪行，可见其清白。
--------------------------------
1992年邓小平在南巡第一站武昌视察时对湖北省委书记关广富说：
“十一届三中全会以来的实践证明只有改革开放才能救中国。以经济建设为中心的党的基本路线中，改革开放是主题、是主线。以前的两任总书记抓改革开放还是有功的，1983年到1988年的经济发展很快，打下了很好的的基础。没有那五年的经济大发展，你这几年的治理整顿也搞不下去。对胡耀邦、赵紫阳在经济工作上的成绩还是应该肯定。他们只是在反自由化上出了点问题，但对他们的工作和和成绩，不能一概否定。”

即便被拉下台依然能够得到老邓这样的评价，可见赵紫阳的能力是多么的强。
--------------------------------
面对迫害，他表现出坚定的独立意识和不妥协精神，成为继陈独秀之后，第二个下台不认错的中共总书记，宁可被软禁终生，也绝不向强权低头。

他去世至今已经14年了，骨灰却仍未下葬、还放在家里。因为匪共高层害怕他的墓地会有抓都抓不过来的人去哀悼、怀念他，为他扫墓。
--------------------------------
这样伟大的人物应该成为你们的一面宣传旗帜，我已经帮你们想好了宣传方案：
--------------------------------
中国建设社会主义的正确路线在前30年应该走没得天下时的毛泽东所提出的新民主主义道路，但是毛泽东却在建国后的短短7年间就通过三反五反、三大改造等政治运动背弃了它，之后的20年里中国在他这个稚嫩的魔法师疯狂的理想主义指挥棒下遭受了深重的灾难，数千万的人民因此而死；

两个凡是路线倒台之后的30年应该走八十年代胡耀邦和赵紫阳所提倡的的温和威权主义道路，这条道路的政治改革部分只走了十年，在1989年的屠杀之后始终停滞不动；

现在的这新30年应该走晚年软禁中的赵紫阳所认识到的社会民主主义道路，习近平那个又臭又长的所谓“新时代思想”正在让中华人民共和国离这条光明的康庄大道越来越远。
--------------------------------
香港的左翼人士可以举着年轻时的毛泽东和胡耀邦、赵紫阳的画像来参加游行、宣传革命，你们应该告诉全世界，赵紫阳民主社会主义思想和精神的幽灵又回来了。

现在离匪共的70周年国庆还有两个星期，你们可以从今天开始直到10月17日，提前1个月、提前n个星期、提前n天给赵紫阳的百岁诞辰祝寿。

请其他非左胶的香港人以“兄弟爬山，各自努力”的精神来宽容与支持他们。
----------------------------------------------------------------
八、“我是香港人”("I am a Hongkonger")
在自由世界的互联网发起全球动员令，号召全世界爱自由的普通人给香港加油吧！

“香港和深圳是21世纪地球上新的_柏林/西柏林和东柏林/柏林墙两侧，我是香港人/我与香港人同在/香港人加油，自由世界与香港同在！”
--------------------------------
让他们拿着用中文和他们的语言写上类似如上字眼的纸张、纸板跟某些能代表香港的物品（比如李小龙的电影海报、黄家驹的演唱会光碟或者这场运动的某个标志之类的东西）合个影，发送到墙外互联网和墙内大中华局域网的社交平台上。

任谁都能够想见共匪一定会全力以赴地封杀这些贴子，而这种行为将会让参与这场行动的外国的平民老百姓亲身体验到中共的无耻与邪恶，他们将会真正开始与你们同气连枝。
----------------------------------------------------------------
九、火种计划(The Tinder Project or The Prometheus Project)
经过了这几板斧，我想中共高层是不会再继续学鸵鸟装死了，他们要么服软妥协，要么强硬出兵。凭良心说，我悲观的认为会是后者。我觉得伪共匪帮宁可在香港重演八九六四，让自由之夏像三十年前的北京之春那样以流血收场然后中国被全世界谴责制裁，也不会愿意放你们成功，任这场运动变成中共国的巴士底狱之变。
--------------------------------
因此我在此向勇武派建议：你们现在就应该选出一批人到台湾去、到美国去，到自由世界的其它国家去建立后备武装基地，留下种子、保存实力，等待时机东山再起了。

你们可以成立一个时代革命委员会，由全港十八区的抗议者人士选举出时代革命委员会委员，再由时革委委员内部自选出常务委员和候补委员。常委和普通委员公开身份继续在香港领导勇武派抗争；候补委员身份保密，到世界各地去寻求资源援助和做为香港行动被武力镇压的情况出现时的军事反攻替补队伍。

我个人是一个大中华胶，我希望香港能够继续作为民主自由的联邦制中国的一部分留在中国。但是我也感受到，经过这一轮又一轮的冲突与打压，你们的民族意识正在逐渐成型。纵观历史，香港从没有对不起中国，是中国对不起香港，我们大陆人和大陆的政府欠你们太多了。所以如果你们在未来通过全民公决的形式跟中国分道扬镳，我会遗憾又略带欣慰的表示接受。

刘仲敬这个人是一个道德沦丧的恶臭历史发明家，但是他的诸夏理论在我看来确实是中国解体论里最恶毒且最有效最有希望的集大成者，你们之中如果有真正有志于香港独立的人，那就不可不去看一下。

陳易宏 – Medium
----------------------------------------------------------------
十、“你写得都很好，但是……”
“我是香港人啊！推翻支国纳粹政府应该是支那人去做的事情，关我们什么事？我才不要替蝗虫们zuo嫁衣。”

“舍得一身剐，敢把皇帝拉下马”，“为有牺牲多壮志，敢叫日月换新天”一亩三分地
----------------------------------------------------------------
能讲的我都已经讲完了，望你们能听一些。祝你们好运，愿荣光归香港。
----------------------------------------------------------------
最后我希望你们如果看完这篇文章之后采纳了一些意见，请传播下面这段话：

“感谢微博国师、“平台三篇”作者@2049年的世界，中V@eprom；知乎大V、《卢瑟经济学》《纸牌大厦》作者@neo anderson；微信公众号@新潮沉思录，@乌鸦校尉；豆瓣鹅组红人用户@贱贱；龙空论坛《戈地图在1985》作者@chaojishumiqs；起点中文网《帝国重器》作者@周硕，《赤色黎明》《1852铁血中华》《革宋》作者@绯红之月，《城管无敌》《大穿越时代》作者@老老王；铁血读书《永不解密》作者@风卷红旗为我们提供的帮助”

我很好奇，想看看你们的感谢会不会让这些中国国家社会主义者吃上几发赵弹。如果行得通，这就算是你们对我的报答了。
----------------------------------------------------------------
转载请复制下面的标题和链接：

【置顶】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？ - 新·品葱

too long, tmr read

唉，中國多啲咁嘅人就好

YES
有冇重點

14億可能不足十萬

睇得仲清過好多政客 識嘅野多過好多香港人

推

玩政治大陸大把高手，香港完全冇得比，要黑有黑要白又白

但係好似上面個作者又有料又有良知嘅就少之又少

旗果度有d鳩

要求重組+審視而家嘅立法機關；討伐嘅對像由特區轉去中共；諗一枝新嘅旗令美國做更多野；叫少部分嘅勇武去到世界各地組織（我估係學孫文個招，難離地左d) ;最後就自認係大中華膠，但都覺得係大陸欠香港太多，即使香港有日公投脫離中國，都唔會介意

佢地似係成副心機放曬去研究一個地方嘅歷史+政制 好癲

有d料到

1同2幾好
後面特別係口號同歌曲嗰邊有啲離地
一拉去中國嘅黑暗嘢就無咁多號召力
親疏有別

too long tmr read, btw 有料到 幫推

推
引渡陳同佳似乎唔錯

----------------------------------------------------------------
现在请让我介绍这16面五星平等旗，8月3日晚上看到你们把国旗扔进海里的消息我就构想出来了，前12面是我在8月4日花了一下午的时间设计的，最后4面是在8月15日晚上添加的。
--------------------------------

--------------------------------
改造灵感主要来源于新加坡国旗，也包含有中华民国的青天白日满地红旗和你们的五大诉求缺一不可两种元素。上面五颗一样大小的星星它们有三层含义：
--------------------------------
第一层是代表民主、自由、平等、公正、法治五大理想，这也是中共提倡的社会主义核心价值观的第2、5、6、7、8条。我们应该用共产党自卖自夸的话来反对共产党。

第二层是代表孙中山基于三民主义创立的五权宪法，即行政权、立法权、司法权、考试权、监察权五权分立。我们应该用共产党承认的中国民主革命先行者的理论来对付共产党。

第三层是类似五色旗所代表的以汉、维、回、藏、蒙五族为代表的中国各民族平等共处，没有谁会因为民族的关系比别人受到更多的优待、歧视或迫害。我们应该用中国民间反对现行的民族政策的共识所形成的统一战线来打击共产党。
----------------------------------------------------------------

四、“新”战歌
《团结就是力量》是中国最为著名的军歌之一，从1943年创作问世至今被传唱了76年，是中国军队和中国大中学校军训的必学曲目，它的曲调非常的激扬，甚至比国歌还要有气势，最重要的是它的歌词对现在的共产党是极其完美的自我嘲讽：
--------------------------------
“团结就是力量，团结就是力量！

“这力量是铁，这力量是钢，比铁还硬，比钢还强！

“向着法西斯帝开火，让一切不民主的制度死亡！

“向着太阳，向着自由，向着新中国，发出万丈光芒！”
--------------------------------
你们可以把它作为时代革命的战歌大声地唱出来，所有人都会明白“法西斯帝”是指哪个组织，明白你们想要让哪个“不民主的制度”死亡，本土派可以把歌词里的“新中国”改成“新香港”，国际主义者则可以改成“新世界”、“新地球”。

这绝对能让你们士气高涨，它还会带来一个让共匪心惊胆战的效果：现在中国内地的中学和大学新生已经在军训中学习唱军歌了，这首歌被香港人唱了这事会让共匪进退两难，既不能让当兵的和学生们不唱这歌了，也不敢眼看着大陆和香港的青年人唱起同一首被你们重新定义了内涵的“反歌”。

而大陆总会有一些人知道你们唱起了这首歌，他们会有不少人愤怒地认为你们玷污了它，但也会有很多人会因为你们打出了这样的旗唱起了这样的歌而对自己原本的立场产生怀疑，他们将会开始同情你们，这必将是共产党最害怕的局面。

可以try try

品蔥手足

要推

只有真係係共產黨的世界生活過的而又醒覺咗的人才能好到肉咁講出一啲觀點，好似教大個黎明咁。香港好多土生土長的學者可能睇好多書好多新聞，分析得好仔細，但始終太文明，無法切身感受到嗰種意識形態同洗腦的效果。
呢篇嘢有啲位係有啲膠，但佢對於點樣擊中要害或者對對方的了解，係好值得參考。

寫得好有料 不過殘體真係好難睇 眼就盲

好高質啊屌你老母
大家俾小小耐性睇

推佢啲提議真係諗得過

估唔到隔住道牆都睇得咁清楚

點解無人幫手推好文

無乜人推好文

好撚真知焯見, 受我一拜
多謝佢咁為香港諗

推呀 癲!

隆中對

推 希望佢安全

好人 一生平安
要安全啊

Push

其實講得幾好 如果中國多啲咁既人就好

快啲落黎自遊行幾日教吓大家

pish

希望連登有識之士都出多d呢類post，運動中段已經冇乜

感動
小心啊同志

真係高手就移咗民啦仲品蔥

其實有唔少point都睇到眼前一亮

看了一半，同意，但有沒有人行動，現在是散沙。換旗我覺得可以。

p牌好想幫推,好有point
拉淺藍,拉大陸市民(始終人口多,拉得多人支持共黨先冇得冷處理) 齊哂

再推

幫手推高質

有幾點都值得一試

正宗高叫價
心水價成交

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

推一推，諗法幾新穎
大家不妨討論

lm

有料到，小心安全

高質文, 推

下次轉左繁體先post啦睇簡體字好頭痛

好正 值得一推

品蔥手足嘅建議好值得大家參考
推！

721 811 831 新屋嶺 被自殺

抗中共戰線黎講，真心高質

簡單回應：

1.利用建議的新訴求，及堅持五大訴求，在示威中展示這些標語，作打破運動膠著的缺口

2.拉攏隊友，打擊粉紅同胞，令政權無法只用警暴就可以吹滅革命苗頭

Aggar 支那字

建議一。整全中國咁多個省咁多粒星既旗 但要無左粒大星

建議巴打們有心可以睇曬佢

有識之士 對中共統戰手法同點與之對抗明顯有下過苦功

推，不失好方法
調和 這東西很貼切

我之前轉左喇

推推推推推推推
好感動仲有清醒既同胞
真正既中國人同胞

依家急需反攻

可以一試

推
注意安全

有幾點真係諗得過
1 引渡陳同佳返台灣
2 叫林鄭月娥 好似李鵬咁行緊落去聽青年人嘅訴求
3 開個大陸戰線組

又貼依篇野 老實唔多掂
一 至 七 港共應該冇一樣會肯做
仲誇張過5大訴求

d方法好多都似有用
民主中國的確係一個較大機會成功既路線
但係唱普通話歌
舉新五星旗呢d方法

對香港人黎講係比較難接受
香港人既民族意識已經建立
身份認同已經同中國脫離左

too long, pish

篇文正正就講哂輸出革命既具體實行方法

但唱新國歌，新五星紅旗，仲要推廣埋新5星定義，推舉返趙紫陽出黎
呢d對於香港人有d難實行，始終呢d野對香港人黎講好陌生，要普及唔係咁易。

痴撚線
好老練，香港政客真係企埋一邊
要抹黑有抹黑，要洗白有洗白
完全了解中共性格手段
頭腦非常清晰

篇文啲觀點清晰到

我个人是一个大中华胶，我希望香港能够继续作为民主自由的联邦制中国的一部分留在中国。但是我也感受到，经过这一轮又一轮的冲突与打压，你们的民族意识正在逐渐成型。纵观历史，香港从没有对不起中国，是中国对不起香港，我们大陆人和大陆的政府欠你们太多了。所以如果你们在未来通过全民公决的形式跟中国分道扬镳，我会遗憾又略带欣慰的表示接受。

普選都唔肯,呢啲點會肯

開天殺價 還地還錢呀 你唔識大陸既特色主義邊夠人玩 傻下傻下

幾好
可以考慮

睇哂之後隻眼睇野有重影
高質post
we connect 64 吹奏趙紫揚有得諗
老一輩個班其實對64感受好深
可以喚醒番佢地對自由追求嘅熱誠
令到個運動感染到更多唔同層面 唔同年齡嘅人

朝早希望仲見到呢個post
推多野

ok喎，推

大陸大學個班唔少都有咁嘅頭腦，只係比眼前豐富嘅物質生活淋熄晒團火。

中國發展左咁耐，物質復興完成到7788，所以我地更加要
輸出革命

佢引用魯迅個point絕對值得反思
佢肯講撤回,滿足一個訴求其實都係因為有五大訴求
可以塞住你地部份人把口先
所以如果要齊五大訴求
我地就唔可以只係爭取五個訴求咁少
要加碼加到十幾廿個

最後個啲話要推趙紫陽唱軍歌個堆就算啦
但係一開始陳同佳單案真係可以炒翻起佢

我唔知點解覺得佢唔係大陸人 但的確唔錯個建議

我個人認為,宜家唔肯升級嘅原因係因為真係無大台,要用時間凝聚共識。

另外一個原因可能係,如果某然增加訴求,有模糊焦點之嫌。所以應該避免改動"五大訴求,缺一不可"嘅口號,避免改變已經深入民心嘅嘢。可以另外加入一個新口號,例如:"六大建議,必不可少",建議一日落條款引渡陳同佳......

去到台灣一定牢內俾人打死

寫得好

旗直接用青天白日滿地紅最實際，代表正統中國，反襯中共得國不正

連《雇员代表权、咨询权及集体谈判权条例》都識, 大佬我好肯定多數發夢少年唔識, 唔好話我老屎忽, 我阿 Ann 係撐你地, 不過再時同你地講多幾句, 真係發覺好多九十後以上唔多識香港歷史, 睇下書啦得閒

仲有見識過我地d港豬

真心高汁建議，跟住佢做我相信d 藍絲都唔敢出聲. 我知道好多藍絲真心撐胡耀邦同趙紫陽, 試下用胡趙兩個做長背圖，可能可以反攻打動佢哋.

'在另一面则写上你们的新诉求，号召全香港人民发起“换旗行动”或曰“改旗易帜运动”(Operation Change Flag or The Reflagging Movement)，以和理非的手段让全香港每一个地方都飘扬这些旗帜，还有用绳子绑在气球下从新界放飞到深圳去。'

由新屋嶺放旗過去，應該幾好玩

同埋，我哋最近真係只針對狗隻，冇理到777. 經過今晩垃圾對話會，我覺得係時候要升級針對埋政權，唔係就真係太便宜佢。

以後出去唔可以淨係叫721 831, 要叫埋借777 落台!!!

感謝

Too long read完

竟然冇人推

好值得參考

又黎

所有大中華/以一國為前提既都唔洗理

有得做 推

十連推

高質post無人理

1/10

2/10

喂係咪篇野長少少用殘體字連登手足就自動過濾？

3/10

4/10

5/10

推唔到

6/10

7/10

大陸仔諗野真係透徹好多
可惜佢地大部份都太愛國

8/10

愛國不愛黨係高尚情操

9/10

又再推

手足們幫手推上熱門

推啊

有道理幫推

但要諗點樣令佢既建議係今日香港呢個環境落到地

好撚掂

有時佢地啲黑色幽默都好撚高質
可惜

支持青天白日满地红

喺強國有良心嘅人就算唔死都唔會發達啦
點移民

推 超高質

中國人都唔救自己地方
香港人連香港未必救到 仲妄想幫埋大陸...
依種大中華心態有D離地

講就易

佢有好多point都係直插狗共，我地香港人居然諗唔到

用生命黎寫信

太長唔睇~

屌你老母
無論你啱定錯
殘體字即ban

真推

姐係因為道德範泛而贏唔到共產黨啦
咁仲有咩參考價值
唔係話唔應該有道德
係而家咩時勢

好撚勁
有人提水但都要搵人落地

趙紫陽果part 認同

push

幫推

P牌仔幫推

呢篇垃圾之前咪推過
高級紅嚟㗎喎 上面班人咩事

有無巴絲可以轉返繁體再point out
資訊幾有用 但真係好易令人too long dont read

咁都有值得參考同討論既論點既
而家香港大眾仲停留緊係頭痛醫頭既階段
獨立調查委員會只係懲罰返做錯既警察
等於你讀書 打交就記你大過
但記完大過唔代表你以後唔會再打交
成個制度唔改革根本唔會解決到問題

【轉】一個大陸冷氣軍師致連登仔們的建議信：你們願意接受真正的時代革命嗎？

成班人都唔睇清楚就正皮
追返十版八版 睇吓人哋高級紅嘅手段先啦

覺得支新旗幾好
真·對準政權

五大訴求缺一不可喎

有真普選 你仲驚乜嘢制度 提唔出改唔到

Quote其中一巴打

痴線，貫通整篇內容嘅中心思想就係利用呢次運動嘅機會去幫助支國追求民主

一黎香港人已經自顧不暇，唔得閒理你鄰國嘅事

二黎咁樣搬龍門搞到我地變咗同共產黨一樣咁流氓，而其實5大訴求已經係大多數香港抗爭者共識

三，貴國想要民主自由唔該自己付出代價同鮮血 連企出黎反抗都做唔到，就想q埋手等香港人付出代價去幫你爭取，對唔住，我地冇咁大神通

Push push push

Quote

升級訴求完全on9，堅持五大訴求係呢場運動既撐到咁耐原因，亂搞訴求可能有負面影響。改旗市歌呢d仲on9，要求政府搞咁多野不如直接香港獨立？佢呢d建議唔可以話係廢，佢有d建議都好識玩，但係唔切合香港實際情況，佢呢d野係要搵人同政府同中共角力，只岩有大台有代表先玩到。

仲有佢既提議極度大中華，唔係以香港為主，而係想建設民主中國。屌你自己香港都未搞得掂，仲點將成個運動升到去呢個層面

大陸人想革命就自己行動啦，由文宣做起，教大家普世價值，成班生番淨係識食玩瞓，就算共產黨倒台都無用啦

黃色字係擾敵高招
仲有火燒後欄加乘作用

Quote

點解咁多人都覺得好
我覺得佢嘅提議係不符合現實
首先講對話嗰一part 我哋絕對唔可以派人去， 因為我哋係要政府去答應我哋訴求 唔係去商討，妥協，我哋唔需要對話。
再講佢提議袋住先…… ???? 五年前唔係一樣有人叫我哋袋住先？？？ 袋到幾時？ 你覺得一定時候，中共就會無啦啦畀個真普選你？呢啲係嘢係靠自己爭取返嚟。

垃圾

真普選啊 無啦啦落乜撚嘢台呀又

睇殘體字睇到視力受損

冇撚用 要建設民主中國 叫返班大陸人去做
用我哋嘅血 去幫佢哋建設民主有冇搞錯？

Like 數少到對唔住認真寫文嘅作者

因為呢篇根本係垃圾 追下第8頁先 ok?

下次google translate轉返做繁體先放上嚟啦

拉

up

佢有啲嘢都唔算好 但支持持吓

屌你回又回帶

大佬 殘體點睇

初心係好, 但佢啲建議好多都有啲中共滲透左既思想落去
用團結就是力量呢啲共歌做軍歌...證明洗腦真係禍害甚重...

我估佢意思係直接同中共叫價
因為大家都知林奠根本話唔到事
不如skip咗佢 直接正面面對中共

其實宣佈修例之後泛民已經做左
但比連登仔屌到上天花版

咪玩 難民之父個個 唔係用日落條款單次引渡
個個先俾人屌咋

123568認同亦覺得可行

但其他嘅我唔認同，但尊重佢嘅言論自由

可考慮1 2 3 二
其他個人認為不考慮

中國入面係有人仲清醒過離開既人㗎

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

高質中國人，好人一世平安

tui

雖然旗果度有啲on9, 但真心佢睇我好透徹而且好識玩！
推！

Respect

用黎幫手火燒後欄 無問題丫
中共後宅不寧就唔得閒理我地啦

小粉紅只係一個表象

大陸大把人不滿中共

大小騷亂日日有 不過㩒住唔比人知咋

推呀

推寫得唔錯

TLDR

去蕪存菁
有用就聽 無用就Filter 走佢

總體黎講佢呢個建議可以connect 埋淺藍絲/大中華膠
又可以火燒後欄

有一部分人做就得

咁佢哋做起左先我哋再幫手囉
唔係而家乜嘢都未做就叫我地走去建設民主中國囉

都係果句 要建設民主中國 叫返班大陸人去做
用我哋嘅血 去幫佢哋建設民主有冇搞錯？

成班生番洗晒腦 清醒嘅一千萬分之一都唔知有冇
點燒？ 自己都未搞掂

仲要呢篇垃圾文係咁模糊焦點

做得過
得別號召全世界嗰個位，可以諗啲口號campaign
e.g. Kennedy 嘅 ”我係一個柏林人” 變做我係一個香港人 因為冷戰東西柏林嘅香港幾似

OR

Eisenhower 嘅d day speech 入面嘅一句：
“ The hope and prayers of liberty-loving people everywhere march with you"
可以改成
To the oppressed people around the world, you are not alone! The liberty-loving Hong Kong people march with you!

令到鬼佬 特別歐洲佬有共鳴

咪撚鳩推垃圾好唔好

認同，去到今時今日已經係一場革命
整支新國𣄃都正常

我反而覺得幾好
之前都有人提議過將革命輸出
旗可以將我地提倡既values整合
作為一樣有象徵意義既野傳去大陸

分析得好通透

留名學野

好有心

有參考價值

講旗開始打後嗰啲OK，前面嗰啲冇咩用，共匪根本唔會理。

不過支旗可唔可以設計得專業少少

可以參考一部分

關你支那仔撚事咩，講埋啲廢話

除咗落日條款之外都冇撚用
九唔搭八焦點錯晒
仲要我地袋住先

藍絲根本冇需要connect
keep好淺黃就ok

下得咁少推？

雖然殘體睇得好辛苦不過又真係幾高汁
理智既大陸人好多都好癲

當初我地一開始
都係咁loop天安門大學生

引起一班中老年香港人共鳴
佢地年輕時嘅六四回憶出哂黎

好多uncle antie咁落力保護後生仔
抗爭支援好快support 到
唔多唔少係當年嘅陰影令佢地對今次件事嚴陣以待

同埋呢一百日嘅方向，係吸收左8964+2014 嘅失敗先可以撐到而家

討厭支蛆無問題
但我地出1% 力去助燃佢地個後欄係有益無害嘅
喺香港做下文宣感染到少少大陸人
個威力已經好大
有左個反抗種子，之後就睇佢地造化啦

大把支那人不滿人中？你點知？
咁即係有幾多人？佔幾成人口？

你做過民調？定係你只你一廂情願咁幻想出嚟？😂

輸出革命

要記住天琦嘅說話

同埋，同路人唔會嫌多
而家好多人嗌話到左樽頸位

有啲野參考下係好好嘅

好心樓主直接轉返正體字先send出嚟啦

一定要睇晒，好有道理。

我諗你無接觸過大陸人？無留意大陸新聞？

睇微博啲小粉紅多就以為全中國都一樣？

唔知道中國日日都有大小騷亂？

淨係你用emoji已經不需再討論 明顯打手
想人放棄搞鳩CCP

咁你係點樣接觸？
係咪識幾個支那仔就已經睇透中國？

自己一廂情願嘅諗法就唔好講到係事實咁啦

推！！！！！！

5·要求国家主席或国务院总理或全国人大常委会委员长或中央港澳小组组长亲自代表中央政府出面与全香港抗议者选举出的谈判代表直接见面对话。

不要大台

你一箱情願咁ban都唔係事實啦
一個支那仔都唔識嘅你
覺得中共好強大係咪？

發夢識人話有內地民運人士話好想同香港「結盟交流」

佢寫嘅建議好到肉，而且其實唔難做
哩篇嘢要推

燒起咗先可以助燃㗎
依家佢哋叫我地幫佢哋起埋爐呀

你點知我識幾多人？
我就算識幾多，都唔會扮晒中國國情專家

「大陸大把人不滿中共」係你自己鳩up，並唔係事實

推 有point

笑死人 佢嘅大把係幾多
起碼我識嗰啲冇一個不滿會反

但係呢個po嘅建議又大台又袋住先又模糊焦點喎

值得考慮
五大訴求都係時間要update下

強文，轉翻繁體先啦不過

龍的傳人

見到呢到我不禁咁諗，其實要打低中共係唔係最要connect番中國人先有機會？雖然好多都係冇腦，如果我地升級做光復中國 instead of 香港
1. 可以將現時膠著狀態大為升級
2. 大陸人好多都以為場運動係單統港獨， 咁可以突破佢地固有諗法?

下次Google translate或word 轉下

睇到眼殘

反對,5大訴求已經足夠

我覺得要推
唔做都要睇下 好inspiring

我睇呢篇嘢睇到想喊

推 內地戰線

市歌可以提倡左先,出師有名

呢啲真係中國人呀

一言驚醒夢中人，陳同佳案應該拎返出嚟鞭林鄭～

感谢微博国师、“平台三篇”作者@2049年的世界，中V@eprom；知乎大V、《卢瑟经济学》《纸牌大厦》作者@neo anderson；微信公众号@新潮沉思录，@乌鸦校尉；豆瓣鹅组红人用户@贱贱；龙空论坛《戈地图在1985》作者@chaojishumiqs；起点中文网《帝国重器》作者@周硕，《赤色黎明》《1852铁血中华》《革宋》作者@绯红之月，《城管无敌》《大穿越时代》作者@老老王；铁血读书《永不解密》作者@风卷红旗为我们提供的帮助

由他口中叫出的四個字"香港同胞" 竟然沒有不順耳的感覺
(我寫返比佢睇)

我睇完覺得佢所講既其實係大陸起革命時該做既事
而唔係香港囉

上面成班9推 好燥

用返之前有人設計嗰啲好過啦，比如呢支

推 但殘體睇得好辛苦

祝福佢一生平安

再推，高質。有無人帶頭付諸實行

721 811 831 新屋嶺

高汁

但係睇死香港人做唔到

721 811 831 新屋嶺

因此我在此向勇武派建议：你们现在就应该选出一批人到台湾去、到美国去，到自由世界的其它国家去建立后备武装基地

邊有？

佢好快會被自殺

留名

又係呢篇野
咩新五星紅旗個段真係垃圾到笑

push！

真心，講得幾好，係政治方面幾獨道

Yes! 要we connect 中國人，借力打力先得！幾億人一齊屌鳩我地，或姐我地同幾億人一齊推反共狗

雖然唔多明佢講咩但睇落就好有計

真正旁觀者清 當局者迷

老實講

藍色令人聯想起藍絲

唔認同
直接開價真普選甚至更高去到獨立
等還價仲好
訴求越黎越多 會俾人貪得無厭既感覺
應承你一兩個無關痛癢既訴求又會幫對家加分

講真
14億人（有疑）點會冇人才
但係敢唔敢出聲就另一回事

Btw 獲益良多

我諗都有幾百萬既只不過可能幾千萬支共都話wfc

應該有好多
但都死晒呢

啱用就攞
唔啱用就飛

佢係大陸人梗係想人地幫佢國家民主化啦
但我地幫唔幫係up to us
有利我地嘅咪做 無so就唔做
美國幫我地都係主要睇有無so 有無Return

我地都可以呢個approach 去睇佢嘅建議
大方向都係自己國家自己救

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

屌你個嘴 好高汁
但係推唔郁

正常都係咁諗但係你睇吓其他人嘅留言
幾多盲推 乜都話好
除咗日落條款有乜真係有用呀

之前唔係POST 過?
推唔起?

品蒽其實實有芒post共蝶睇住
有冇考慮輸出革命去果到等共黨火燒屎忽一下？

得閒睇

有祖屋，唔駛供樓租樓，加上肯過平淡生活既話。
你都可以係研究生。

除咗簡體字 其他都非常好

係呀香港人係想要真普選
但如果只限於嗌下五大訴求 打下狗 係唔係就可以爭取到？
我地面對嘅 係特區政府背係嘅中共
要贏 要攞到想要嘅野 就要做啲真係針對中共嘅野
篇文提出啲方法幾值得諗下 唔算不設實際

要輸出革命 令到大陸驚 講就講得多
但唔係淨係去遊客區派下單張就叫輸出革命
呢篇文有啲方法真係值得參考下 真正對準中共輸出革命

可以叫班左膠做
反正佢冇咩野做
好過佢做阻膠

文宣啦 事不宜遲

睇哂 睇得好痛苦 唔識簡體字 要估下估下
Btw 行動名太柒 不了

應該有幾百萬 但分布係唔同角落
中共唔會俾佢地凝聚

推爆佢

點解品蒽冇比人ban?

引導陳同佳呢招幾好，醉翁之意不在酒呢句導出重點

好撚長不過好有用
推爆佢

就算要新旗都唔會再用五星 原本五星其中一粒係代表中共
我本人身份證同只會係香港人中國用咩旗都唔關我事
唱歌我係絕不會唱蝗語

其實值得睇 成個計劃好宏觀

睇到眼疾

無錯 轉貼都轉一轉繁體啦

1、2點有得諗，可以拎返道德高地。但林奠實話要長遠方法一定係條例，行政成本最低嚟spin

-第一點，陳同佳案，送中只係其中一條惡法，今日佢徹回，聽日佢又有第二條假善既惡法，我地唔想次次都徙心機同大陸人講，我地點講，大陸媒體都會封鎖，呢個只係作者想身邊既人染黃既諗法
-第二點，域外法權，同上，現有既逃犯條例已經足以應負大部份既案例，現階段唔適合改動或增加訴求

-三，佢停修又點，停完又靜靜雞開始，治標不治本

-四，榮光做市歌，市你老母，香港係區唔係市，佢唔承認係香港國歌都好，香港人已經當左係，無撚用既訴求

-對話？佢推帝制呀，好明顯差過李鵬啦，理撚得你咩，仲要選大台？都話無大台，我地係用行動黎對話，唔係言語偽術

-取消功能組別講左廿世，雙普選已經包左

-工會？你睇國泰，變撚埋國企

-新五星旗？上面班玻璃心真係會有腦去諗？

得罪講句，作者係無被洗腦既正常人，但佢眼光都幾短
佢在乎係香港點樣輸出革命返大陸，不在香港點樣
大陸人要支持香港係不可能，因為傳媒被控制。行呢個方向無意思

推 之前都有巴打轉載呢個帖 我都留過言
幾有用 不過無大台 好難執行 但針對陳同佳呢個方案真係超好

btw 睇得好撚辛苦

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

之前已經po過
拉

你地全部人係咪無睇早一個星期既美國聽證會？

美國開到口問香港係咪有潛質向中國輸出革命

鬼唔知支聯會嗰套建設民主中國係on99咩

但如果美國擺香港上枱
要我地推動中國革命

香港人都要硬食

睇得好撚辛苦

可以做

成篇文係真係想中國民主
但係又好似唔係好貼到落香港咁啵

雖然佢係跟得幾貼 ，但係佢唔記得左我地唔可以有大台，我明白冇大台係一定有問題出現，不過香港人真係已經有大台恐懼 包括我自己。

同埋如果想中國民主，首先一定要令共產黨放棄香港，咁先例一出，先可以令大陸人知道共產黨唔係冇得打，咁輸出革命先有用

輸出革命做法

So? 唔係用依啲垃圾方法

轉移視線文，之前先俾人po過一次，嗰次係打繁體字，點解今次又推呢篇垃圾出嚟，但又係簡體字嘅 之前po嗰次有幫手屌，搞埋曬d小動作想失焦，五大訴求同我講咩真雙普選袋住先，用咩其他兩個訴求代替，阿公最撚驚你提真雙普選呢樣野，偏偏篇垃雜文就想你用其他野代替，代你老母阿，我順便再屌撚柒埋連登入面d 5毛老母一次

設計鳩，做法唔差

拉一派打一派
令中共草木皆兵對示威方有利

呢場運動真係有小小去到樽頸
呢啲建議都幾值得參考去拉闊條戰線

一路以黎我地打國際戰線好叻
有gphone，有hocc，有攬炒巴，有Twitter team
好多好多

呢篇文補足左一d內地戰線的不足
就睇下香港人有無呢個視野同能力去handle呢個 critical point

光復香港
時代革命

呢個要推一下,

大陸嘅言論以及可接收資訊都係受控制嘅，輸出到機會已經無可能，只有親自落嚟感受，但上翻去仲做唔做到人都好難講

之前一直有人提要將革命之火燒返去中國，但又冇人提出到可行方法

呢篇野簡單講就係俾左一堆方案我地揀，舉新五星旗目的睇落都幾可行，直頭係打中曬中共弱點，因為而家國旗最大嗰粒星就係代表中共

推一推

真漢族

所剩無幾

好有道理，大家唔好嫌長，睇哂佢
Btw 幾時搞武裝組織

有啲人覺得其他point 都有參考價值（睇有無心拉攏埋藍絲）

十一之後嘅活動方向 點樣keep住有noise
大家參考完可以brainstorm 到正野就ok

Agree

分晰得好清楚

頭兩點其實係啱

推爆

感覺真係牆內人先知道死穴係咩位
值得參考

點解要香港人幫手解放中國？

香港就香港 中國就中國 最好老死不相往來

長遠講，香港地理位置係過於接近中國，如果北方成功民主化其實對香港長遠既安全係有保障

你们挥舞美国国旗，唱响美国国歌，让美国民众对你们产生更多的共情心理，这样很好很对，但是还不够。天助自助者，想让美国政府更出力帮你们，必须要让川普和国会山看到你们有向中国输出革命的能力。

又好似有道理

哇

推，第一點揭屋頂以及將香港深圳形容為東西柏林，個人認為幾好，中共先係要打嘅真boss，林鄭同黑警都只係棋

推，真正行動post

有d可取，有d似乎想當然，例如叫習總對話，如果真係佢真係派條友嚟，咁香港搵邊個去對話？另外佢話成立革命委員會，搵d人留喺香港公開活動領導武力抗爭，一聽就知冇可能，公開活動一定一早俾人拉Q咗告暴動

革命尚未成功，同志仍須努力
驅除共黨，光復中華，全民制憲，共創紀元。

我地好缺乏係大陸做文宣。國際上已取得一定成就，但中共地方需要智取。
正所謂 不入虎穴 焉得虎子, 個人建議一人開返個微博去做文宣

咪撚on9

我好肯定中國民主化咗肯定會更加想煮死香港

兩地文化差異太大

而且以中國人劣根性肯定唔會容許附近地區其他民族優秀過佢地

所以如果香港依附民主化左既中國會死得仲慘

而且呢次係以民主意志之名去打壓香港

所以香港必須要有同中國平起平坐既關係 而唔係從屬關係

香港自治/獨立實現中港區隔係唯一解決方法

沒有你，很重要

香港係九反之地

Up

一定要處理陳同佳
另外幾項多餘 聚焦返五大訴求就好

[url]最後就係新國旗[/url]
唔係你擺左枝旗就叫新希望架大佬
你擺枝旗出黎即係代表除左要推翻共黨之外，可能還要承擔推翻重建中國既責任
有哂PLAN 有哂想法共識 要點處理呢堆問題冇?
唔係既話 剩係擺枝旗出黎 最後乜都唔做，同對面個發大財有乜分別?
咁叫乜撚野新希望

推翻共產黨後有很多問題
西藏、新疆、香港等可能都會想獨立
我個人就覺得唔駛分裂 可能先各地各自攜手重建，未來再在談判桌上大家談
可能就維持一個中國，或變成中華聯邦。建立一個會尊重包容彼此文化的文明邦國
當然都係鳩UP 要點搞都未諗到...............

另外共產黨垮台一定有好多問題浮面。面對呢D問題，香港要擺咩態度同立場。
新疆、西藏、活摘器官呢堆一定都只係冰山一角。
加上中國國內已經持續多年一堆投資平台、房產、社保爆雷，銀行又倒閉，共產黨都偷偷將佢地D資產收括回來。而且中國豬瘟問題嚴重，點處理?誰來處理。 共產黨垮台之後，不代表這些問題會消失不見。
一個國家解體也會衍生出大量新問題，有預想好?有計劃應對?
好似班被洗哂腦既小粉紅，都唔知中國依家有幾多呢種人，共產黨簡單D黎講就係邪教，共產黨垮台，話唔定班小粉紅就崩潰自殺。

總之知係好撚多問題....新希望
諗好點令佢真正成為大家既新希望未先?

呢個概念好